應唔應該入元朗？

有冇人去